
                      Aquí está la trama de John Wick en la longitud de un tweet: Keanu Reeves interpreta a un asesino. Su esposa muere de cáncer. Los matones roban su Mustang 1969 y matan a su cachorro. El se molesta. La gente muere, mal.
 
Lo sé, suena básico hasta el punto de sin cerebro. No dejes que eso te desanime. John Wick es el tipo de diversión feroz y feroz de películas de B de la que muchos no nos cansamos. Tu sabes quien eres. Reeves, siempre una presencia de acción ágil, entrega los bienes y algo más. Chad Stahelski, el doble doble de Keanu, dirige con un talento para el movimiento y el encuadre que te golpea directamente en las peleas, apuñalamientos y tiroteos. Desde la invasión a un hotel para asesinos, el escenario está listo para que todo el infierno se desate. Eso hace. La nutrición moral no está en el menú. Tampoco se puede citar el diálogo. Pero las jugosas actuaciones de apoyo de Willem Dafoe, John Leguizamo e Ian McShane son una gran compensación. La patada de Wick no debe ser negada.
        
            